(9估)覺得梁振英係香港袁世凱

我覺得梁振英唔係親中共定撐港獨，佢只係一個好有野心嘅人，想獨攬大權，只要一方勢力較大就痴埋嗰邊。佢之前咁高調反港獨，隱約反映出佢選唔到特首之後暗撐港獨，所以曲線宣傳港獨，但係佢希望港獨嘅原因唔係為香港好，而係喺港獨後以「港獨之父」之名獨攬大權，成為一國之君。所以我推斷只要港獨勢力大過或即將大過中共派，佢會係第一個掉轉槍頭。另一方面，928嗰陣計劃屠殺香港人，應該係唸住跣中共一鑊，借故引起各方反抗，威脅中共對港管治，間接實現港獨，同時又可以向中共邀功，好似幫中共立下大功咁。

以上純屬鳩估

諗太多
請你好好努力工作

建議你去睇袁世凱的傳記先

瞓啦柒頭

袁世凱練新軍 組第一隊中國警察
辦大學 除咗做皇帝柒之外 冇咩衰嘢
689只識破壞 點比呀?

冇佢點名批評香港民族論嘅話,本書都未必買斷市.但如果佢可以令香港獨立的話,no matter之後有冇民主都唔重要！

佢一定做唔到袁世凱，但係佢想達到嘅目的差唔多